灣仔住銅鑼灣見到水炮車

新手 但擔心前線手足
啱啱係灣仔住銅鑼灣方向見到有架水炮車 三架警車跟尾 。
前線手足小心